{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "고매옥"
    },
    "text": "コメオクは器興ICを出てすぐにある炭火焼肉と冷麺の専門店です。 この店のメインメニューは炭火で焼いて食べる生カルビ、味付けカルビ、豚カルビなどです。 また冷麺は全州スタイルで肉を入れた冷麺があります。 食堂は現代化され、食べ物の注文はキオスクにし、食べ物の配達はサービングロボットが処理します。 駐車場が広く、食堂の内部は涼しくて清涼感を与えるために植木鉢をたくさん置きました。 週末は待機があるので、時間を選ぶか平日に訪問することをおすすめします。 また、ペット同伴はできませんので、ご注意ください。 周辺には器興CCがあり、他の施設を利用するのにも便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前はコメオクです。"
        },
        {
            "question": "この店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "この店のメインメニューは生カルビ、味付けカルビ、豚カルビなどの炭火焼肉です。"
        },
        {
            "question": "冷麺はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "冷麺は全州スタイルで肉を入れた冷麺です。"
        },
        {
            "question": "食べ物の注文方法はどうなっていますか？",
            "answer": "食べ物の注文はキオスクで行います。"
        },
        {
            "question": "食べ物の配達はどのように行われますか？",
            "answer": "食べ物の配達はサービングロボットが処理します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の状況はどうですか？",
            "answer": "駐車場は広いです。"
        },
        {
            "question": "食堂の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "食堂の内部は涼しくて清涼感を与えるために植木鉢をたくさん置いています。"
        },
        {
            "question": "週末は混雑していますか？",
            "answer": "週末は待機があるため、時間を選ぶか平日に訪問することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴はできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺に他の施設はありますか？",
            "answer": "周辺には器興CCがあり、他の施設を利用するのにも便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 293
    }
}